入黎傾傾商場唱k List

1）必唱
國歌
Do you hear
毅進仔

2）必播
美國國歌（肅立就可）

3）不要唱
Fuck the popo (rap無人跟到）

4）唱定唔唱？
今天我

重有無其他？？？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推

行動post優先啦

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

遇怪魔？

唱乜鬼歌 無聊

記熟個歌詞